警察同黑社會一樣都有好人，請勿以偏概全

物以類聚人以群分

言下之意係警察 = 黑社會？

衲dee都有唔打老婆既時候

你咁講唔啱
係黑社會d人好過警察

咁我寧願幫黑社會啦 起碼打佢唔會得我犯法

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係
但係當初政府要攬晒警察而放棄香港人
話天公地義再定性暴動
就唔怪得香港人噉睇

我屌你老母老婆
差佬死全家，寸步不讓

一年前
「唔係個個警察都係好人」